召集受傷港人

想知道有沒有昨日受傷的港人，求推！
一齊出來指控黑警！